<resources>
    <string name="app_name">Мой холодильник</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="fridge">Холодильник</string>
    <string name="buy">Купить продукты</string>
    <string name="recepies">Список рецептов</string>
    <string name="find_recepies">Подобрать рецепты</string>
    <string name="previous">Назад</string>
    <string name="search">Поиск...</string>
    <string name="action_clean">Очистить холодильник</string>
    <string name="help">Добро пожаловать в приложение "Мой холодильник"! Если у вас возникли какие-то вопросы, то данная вкладка на них ответит.\n\nЦель
        приложения - помочь вам понять, что можно приготовить из имеющихся в доме продуктов. Необязательно использовать его по назначению.
        База рецептов доступна в любой момент при нажатии на кнопку "Список рецептов". Рецепты также спокойно можно найти поисковиком.
        Однако если вы ограничены временем и продуктами, то попробуйте сделать следующее:\n\n<b>1) </b>Нажмите на кнопку "Холодильник".
        Перед вами появится список продуктов. Эти продукты используются в рецептах, хранящихся в базе приложения. Сначала
        все продукты будут красными. Этот цвет значит, что такого продукта у вас нет.\n\n<b>2) </b>Нажмите на продукты, которые есть у вас дома.
        Отмеченные продукты станут зелёными. Всегда можно воспользоваться быстрым поиском. Только помните, что поисковик ищет пункты по первым символам. Т.е.
        если в списке есть ЛУК КРАСНЫЙ, то при вводе КРАСНЫЙ вы этот лук не увидите. Поэтому для удобства во всех разновидностях того или иного
        ингредиента или рецепта указан сначала основной вид. Например, суп гороховый, суп сырный, суп с грибами. Если вы хотите очистить холодильник, то
        несколько раз нажмите на кнопку с ведром и список продуктов снова станет красным.\n\n<b>3) </b>Теперь вернитесь на главный экран и нажмите
        на кнопку "Подобрать рецепты". Появится список рецептов. Справа от названия рецепта в квадратных скобках указано сколько продуктов у вас
        есть из необходимого количества. Например, [6/6] означает, что все 6 ингредиентов для блюда у вас есть, а [7/8] говорит о том, что
        одного ингредиента не хватает. Рецепты, которым не хватает не более трёх продуктов тоже показываются в списке, так как
        в некоторых рецептах могут быть не очень важные ингредиенты, без которых можно обойтись.\n\n<b>4) </b>Любой из рецептов в списке можно открыть,
        нажав на него. Таким образом, вы можете получать более быстрый доступ к тем рецептам,
        на которые у вас достаточно продуктов или на которые нужно докупить не так много ингредиентов.\n\nКо всему прочему, на главном меню
        вы всегда можете нажать на символ i в кружочке и увидеть внизу советы по готовке, факты о еде, кулинарные праздники и другое. Они отображаются в случайном
        порядке из достаточно обширной базы (более 200 записей).\n\nПри возникновении вопросов пишите разработчику на электронную почту:
        huivamanepochta@gmail.com\n\nБольшое спасибо за то, что используете это приложение!
    </string>
</resources>