<resources>
    <string name="app_name">Мой холодильник</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="fridge">Продукты</string>
    <string name="recepies">Список рецептов</string>
    <string name="find_recepies">Подобрать рецепты</string>
    <string name="search">Поиск...</string>
    <string name="help">Добро пожаловать в приложение <b><font color='#008000'>Мой холодильник!</font></b> Если у вас возникли какие-то вопросы, то данная
        вкладка на них ответит.\n\nЦель приложения - помочь вам понять, что можно приготовить из имеющихся в доме продуктов. Необязательно использовать
        его по назначению: база рецептов доступна в любой момент при нажатии на кнопку <b><font color='#008000'>"Список рецептов".</font></b> Рецепты также
        можно найти поисковиком. Однако если вы ограничены временем и продуктами, то попробуйте сделать следующее:\n\n<b>1) </b>Нажмите на кнопку
        <b><font color='#008000'>Продукты.</font></b> Перед вами появится список продуктов. Эти продукты используются в рецептах, хранящихся в базе приложения.
        Сначала все продукты будут <b><font color='#EE0000'>красными.</font></b> Этот цвет значит, что такого продукта у вас НЕТ.\n\n<b>2) </b>Нажмите на продукты,
        которые есть у вас дома. Отмеченные продукты станут <b><font color='#008000'>зелёными</font></b> Всегда можно воспользоваться быстрым поиском.
        Если вы хотите очистить холодильник, то несколько раз нажмите на кнопку с ведром и список продуктов снова станет красным.
        <b><font color='#EE0000'>ОТМЕНИТЬ ОБНУЛЕНИЕ НЕЛЬЗЯ!</font></b>\n\n<b>3) </b>Теперь вернитесь на главный экран и нажмите на кнопку
        <b><font color='#008000'>"Подобрать рецепты".</font></b> Появится список рецептов. Справа от названия рецепта в квадратных скобках указано сколько
        продуктов у вас есть из необходимого количества. Например, [6/6] означает, что все 6 ингредиентов для блюда у вас есть, а [7/8] говорит о том, что
        одного ингредиента не хватает. Рецепты, которым нужно ещё не более четырёх продуктов тоже показываются в списке, так как
        в некоторых блюдах могут быть не очень важные ингредиенты, без которых при желании или по ситуации можно обойтись.\n\n<b>4) </b>Любой из рецептов
        в списке можно открыть, нажав на него. Таким образом, вы можете получать более быстрый доступ к тем рецептам, на которые у вас достаточно
        продуктов или на которые нужно докупить не так много ингредиентов. Помните, что вес и кол-во ингредиентов можно увеличивать или уменьшать прямо
        пропорционально! <b><font color='#EE0000'>НЕОБЯЗАТЕЛЬНО ГОТОВИТЬ БЛЮДО В ТАКОМ КОЛИЧЕСТВЕ, В КАКОМ УКАЗАНО В РЕЦЕПТЕ!</font></b>\n\nКо всему прочему,
        на главном меню вы всегда можете нажать на символ <b><font color='#008000'>i в кружочке</font></b> и увидеть внизу советы по готовке, факты о еде,
        кулинарные праздники и другое. Они отображаются в случайном порядке из достаточно обширной базы (более 200 записей).\n\nТакже, нажав на
        <b><font color='#008000'>карандаш (в главном меню)</font></b>, вы сможете оставить какие-то заметки <b><font color='#EE0000'>(НЕ БОЛЕЕ 100)</font></b>,
        например, напомнить себе купить что-то для блюда или приготовить кое-что новенькое. Необязательно оставлять только "кулинарные" заметки. Для удаления
        заметки - сотрите текст в ней. Если она не убралась сама - перезайдите в заметки и список обновится. Учтите, что если начать писать в заметке, в
        которой вы удалили весь текст, то написанное <b><font color='#EE0000'>НЕ СОХРАНИТСЯ!</font></b> Чтобы удалить все заметки - нажмите на крестик несколько
        раз, но <b><font color='#EE0000'>ВОССТАНОВИТЬ ИХ НЕЛЬЗЯ!</font></b> При возникновении вопросов пишите разработчику на электронную почту:
        <b><font color='blue'>kakayatopochta@gmail.com</font></b>\n\nБольшое спасибо за то, что используете это приложение!
    </string>
</resources>